TVB前主播梁凱寧離巢後去斯里蘭卡義教 向內地夫婦宣揚民主自由重要性

這個月到了斯里蘭卡當義工，主要是在托兒所照顧嬰幼兒，及到鄉村教小學生英文。

由於我工作的地方處於貧困地區，很多家長都要工作，所以會把小朋友送到托兒所照顧。在我工作期間，超過一半的小朋友也生病了，我們要繼續和他們玩，教導他們，哄他們睡覺，當然亦要像父母般幫他們處理鼻涕及痰等，最後全部義工包括我都病倒了，不過一切也是值得的。

而在鄉村教小朋友，機構並沒有提供教材給我們，我們在每天上課前都要備課，由於他們只是同村的村民，來自不同學校，程度不同，歲數差異亦大，編製教材都頗傷腦筋，又要設計很多遊戲，讓他們在歡笑聲中學習。在最後一天道別時我們都哭了，實在千萬個不捨。

在義工宿舍中，有來自世界各地，包括內地的義工，我每天都有向他們解釋香港目前狀況。這個月以來，我跟一對內地年輕夫婦比較談得來，我跟他們說，我說了這麼多天，數以十個小時，我知道我未必可以帶來甚麼改變，但我真的很感激你們兩位起碼願意坐下來認真聽我說，我衷心祝願你們的下一代，可了解民主與自由的重要。

波大有腦

屌，女神呀

抵我冇J錯你

睇下教幾耐先啦

果陣辭職仲記得比人抹黑會做狗，會嫁狗

好靚 發自內心嘅靚

大波寧

相由心生

好撚正啊！

我想做坐大脾個 BB

都係睇定d先講

真係相由心生 好人一生平安

考紀律部隊要等，先去攞光環

之前先有篇關仁隱事講佢人品

白天我比佢教 晚上我訓練佢

好想啜佢對奶

個細佬真識訓

教數字嗰張

啲義教教幾日有咩用

好想做d細佬

塊板寫住34E34E34E？

唔係話靠關係去做海關咩?

媽咪

流料啦

神啊 我日後既老婆希望都係哩種好女人啦

唔係講笑， 原來係真㗎

下世投胎做佢個仔/女

唔係話考到海關幫辦咩
入職前去做下義工？

港女好靚

大佬阿
做善事講出黎就唔係做善事啦
影相既角度仲要係個啲宣明會個啲角度
仲要係高清機
香港依家唔夠慘? 唔幫下香港人先?

海關又唔係黑警

Jed

之後又咪走去做狗

凱寧hoball

心善人美

同感

真女神
以為有去啲投資公司做咩副總裁

有用過你

我都要埃係佢懷抱

之前你班友仲屈人 考狗察

我仲以為第一頁已經會有佢後生嗰幾張相
點知第3頁都未有

真女神

Policeman

聽講去咗做另一支紀律部隊

呢啲真係天使

都

人靚波大有學識有愛心，真正香港小姐
好過果班支支咋咋，吸食人血饅頭既MISSHK (偽人)

respect

molamola

無j錯你

個細路扯晒旗

大波又靚女 心地好又有智慧

嘩！響嗰啲地方逗留半晝都難頂㗎！

Push

每睇到呢個梁凱寧，都感到醒神

有心既教番一年半載又有幾難
用幾日就上新聞洗底有冇咁著數

顯見呢個女仔敢於闖出去！識諗吖！
女仔有呢種勇氣，已勝過好多人喇

癲

乜都屌得一餐又唔係叫你一齊去教，佢自己興趣分享下感受都要畀你屌

願意去花時間教就已經抵讚
莫以善小而不為
教左1秒係教, 教一世亦係教, 盡左心就夠
問心, 有幾多人會盡心而為盡力而行
佢已經好過好多人, 依種行為應該要鼓勵

再補充少少啦. 我唔理佢係做戲又好洗底又好
依種「宣揚民主意義」嘅行為本來就應該愈多人做就愈好
如果因為依篇報導令到有多一個人去仿傚, 就有多一分力量同種子散播出去
即使佢初心係不善. 但可預期嘅成果係善, 咁就要鼓勵

屌咁撚多打手
梁凱寧俾左幾錢

可能真係反應大左既
希望佢私底下份人都係咁
呢牌聽太多大話, 好討厭偽人

心善則美

你依種論調同藍絲講咩上前線有錢係一樣邏輯, 同你唔同立場你就屈人係邪惡/見利嘅一方
我又想問, 你點解覺得我係打手?
就算條友唔係「梁凱寧」, 係其他任意嘅一個人
佢所做嘅依種行為都值得人讚揚

你唔駛扣我帽子
教一秒係教你都講得出咁撚嘔心我甚至懷疑你就係梁凱寧

又要做雞又要拎貞節牌坊

閣下見解正確嘅呢

咁都有人屌

[行動post]如何塞鐵

冇必要因此咁燥！放鬆啦！

有冇人有佢ig

洗咩底？職都辭埋喎。

就係辭左先洗
價值觀唔同會做到7年咁耐？

祼之大陸

好似佢d前同事好鐘意追擊佢，好肉酸

巴打 咁又唔好咁講
其實個地方都唔差 小朋友又好易開心

你下佢岩岩ig story post食咩再講

抱埋我

咁都靚
我覺得我靚啲

以事論事總冇你果咋分身咩刁鑽果D左膠言論咁肉酸

唔知以為耶穌再世,想像唔到現實有人會咁講野,諗下都想嘔
洗地都俾番少少水準

對奶大到.....咁多細路仔肯定要排隊排好耐....

幫幫手屌你
你咁撚多嘴你唔撚即刻買張機票去斯理蘭卡教一秒

我係印度住過一個月夠未?

冇睇佢ig，不過我有去過，純表達個人感受覺得唔差

所以？

相由心生 我戀愛了

你去弘揚佛法 你去普渡眾生？

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

義工宿舍冇啖好食

j爆佢

建議閣下去飲杯24味啦

女神

認真佢去左邊做？
真係做海關？

女神啊😍

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

海關前排仲考緊筆試
係考就去唔到做義工啦

所以去斯里蘭卡又點?

諗太多，毒撚唔會有老婆

係呀日撚日坐係張飯台前面講新聞面不改容洗你老豆老母腦

就係無話過係點 係你係鳩咁屌人做show
人地一個有啲知名度嘅主播
去做一件善事 啲報紙佬登下咪當係教化作用
何況人地都係自己ig share
唔明你咁撚執著去幾耐屌人有咩意義

好威威呀"義教","斯里蘭卡","扶貧","教化"內地夫婦標題有齊晒真善美真係完美

你都好威威呀 上連登話比人知自己係印度住咗成個月

我係回應你叫我去斯里蘭卡,去印度有咩大不了?正如去斯里蘭卡義教有咩咁大件事成班人沖出黎洗地

除哂衫對波應該冇乜幾多剩

收到風見board考唔到

個board係老女人

好好笑條友追住黎咬因愛成恨啲毒撚痴漢咁

真 女神轉生

好撚好笑成班友出黎護主好似條女有份屌咁

引戰狗

未fc啊師兄

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家
某就快離主播 （ 剛剛有爆料話係警察世家又話阿叔舅父都係喎 未經證實 都係聽連登仔講 ）
11點鐘，份稿係咁話入車廂係打示威者喎
其他新聞都係話市民
佢係咁講係示威者 又話多個港鐵站受破壞 所以啲狗先入站拉人
想spin到打市民係合理咁

屌你老味個考試前日postpone 囉弱智

popo囡驚自己過唔到面試
而家做一大堆嘢洗白自己老豆 做警察定係做紀律部隊呀

我真係恭喜你呀

唔緊要啦，，跟佢老豆去搵食囉

呢位師兄心水啊清啦
真係同cctvb價值觀唔同
根本冇可能做7年
七日都做唔掂啦

唔叫埋麥詩敏一齊去？

推行動post啦仆街，咩時勢啊仲掛住討論條女好索好大波，依家有女手足被性侵，有女足被自殺啊仲有心情睇